[2017-09-29]股市直擊+波神信眾區

TGIF

redbox yau gap

好彩尋日走咗

琴曰成班Facebook 股神又話加熊，等睇今日

見_叫_.....

"Actually, it was funny because me and PG was supposed to be in Cleveland on draft night," Anthony said. "We were communicating about that. The deal was actually done, and it got called off on draft night, so me and PG stayed connected throughout the course of the [offseason]. We never even talked about OKC, though."

可惜無成事

無電

drop gay dor ho

有咁多cap簽 咩

18000

上2層👉🏻🐔

樓上isg

珍

close eye 400 p, 450 cut

搭沉u船先...

TLA

以 BC 你咁全知全能又何苦搞鳩 me...

bc is hehe now

有錢就是任性

可唔可以唔好講呢d蝗句

結算完先黎料

收陽joke ok?

follow BC find eat

BC話船要sink
船不可不sink

玩撚完...

都未有完美後抽

呢度啲清ho bearish

即沉船

不如唔撚開位算, 我就真金白銀, 人地一個場外交易就搞(鳩)掂我 .... 點行落去...

D7BC keep safe

Bc睇住黎夾

BC paper trade 大你100張, DIM C.....

man run sir open 1 張, BC big u 100 張. TLA

唔夠就用埋FB 個實戰倉ALL IN
利申: 已經有一倍回報 (好似係)

淨今日都開左4萬張

鞭

好彩28號前平左張身癢185 sc輸晒一個月利潤都似
重有除靜月唔好亂sc

金管cls
人地靠父幹買樓都想加大控制

會唔會有清返高登

我連PW都唔記得左

梳.....go da 傳說sin

你番啦

快 d 啦

我一直都在

我知錯喇 sir man run
以後唔搭你船喇

pixel2

你gap 完sir man run 就閃

中出飛

Monstercookie會唔會返

BC轉身變hehe

夾夾

有冇行貨都成問題

個樣就好J既...

辣殺台🐶1個雷7死

Me ho siu die....

成日縮去後面實難DIE...

去台灣比人拎佐件行李

同lol有咩分別

唔駛打咁耐

魔龍就算沒改也不要強迫症，只要經濟能等價交換就好，等級不夠不要想去越級打怪單挑，如果要打就是要多打少

班智障仲係未明初期LV4就夠屠龍只要搶到第一條龍將個差距拉開已經輕鬆HO DOR

松鼠打龍好L快....

Me 消耗型......

拉素中得半個盤

ng drop gei

多數玩上或者中路，中路太多雷🐶...

Yes. 消耗隊友

Match

DB always bully me

15分鐘後約戰

係都搞呼吸plan先啦
呢d先會搞到樓市直接爆炸又唔管

父幹撚係個仔夠錢供但係唔夠首期啫

又技窮又唔放棄

Where is dreambig and john

呼吸plan到時成大班人唔夠錢補轉唔到按就有野睇?

ME自從法國班街雷冇人搶龍就轉JOR走凱薩路...

下季先再打

bcisgispt

再搵老豆按

多鳩餘直接限制買樓full pay ar 笨

查資金來源

無用架, 人地真係正財黎

堅係好多身家清白嘅人full pay買樓 好多綠表居屋都係full pay 買

呼吸plan起碼兩三年後先爆大鑊

而家仲未有裁員潮,無事GE

個400萬9成按咁多年不變,又唔見佢鬆下

真係有錢冇理由比息發展商賺

按埋個老豆

到有裁員潮既時候，老豆老母會幫手架啦

D7UALL

供樓供3代不是夢

D9U

Red box gogogo

U two on79

U the on9est

D7DB
D9DB!💡

你諗下點解有錢人都借錢做生意就明

冇父幹

你接到job 同相熟判頭咪得
到時咪判出去

唯有怪自己窮

完全無底又唔熟行, 比人水機會好大

我覺得自己人工好低

重傷

有人請就得啦
九成野睇下就明

snoopy call

屎神有咩貨呀

唔識都接到野
同ＢＣ一樣咁吹得

除非有fd 特登射job比你

如果唔係就請bc

仲係一堆細股，6060損失慘重

幸福指數132磅跑1000......新力風馬有D退.....

鞭鞭睇落贏面都幾高......

6060 斬佐未？

未，下一隻700

嘩屌
仲有無put

我依家就係驚乜鳩都唔識
又無bc既才幹
比啲師傅耍都唔撚知

但我裝修油油水電 乜柒都唔識

求幾位清指教下

700 斬佐幾住出聲

快啲斬啦

life winner

你判比一間裝修既公司做,用佢個價再mark高啦

DPS1 直推 er4s 唔錯

🐔

贏哂LA...勁到...

你鳩mark10-15%
back to back
之後理hi得佢

請我啦

不過唔熟行完全無底
問心好易俾人耍到上外太空
而且憑乜確保到準時交貨先

所以我都話 要有相熟判頭,有錢齊齊搵

做生意係要博架啦
上面有價有數找
正常冇得輸

係呀 工程呢樣野
我完全係0 我連3寶都無
白紙怕駕馭唔到啲師傅

有人咁照你，無問題la

你同下面老細講炸
洗鬼理Ｄ師父

其實搵個熟行一齊夾穩陣d ge
你有客佢管人，佢飛你唔甩
另外點駕馭班人，其實睇你性格點

佢明顯冇熟行的人啦

搵你做啦

不如搵我啦

咁益我
我咪又係鳩mark

揾索佬

真係無
依家周圍問人工程野係點玩法

我包佢三年內可以退休

因為我一定食左佢公司

公司食得到
客又食唔到,食黎做乜鳩
公司一定自己開
唔好同人夾

如果只食公司，唔食客
洗撚三年咩

食佢個客
不如自己sell個新,重易

你淨係要知你d job 包d咩,咁你先搵到判頭去做

必定掂一甩雷西就可以跟進下了.......

山典

又可以開返隻驚執297

友抽抽廿隻已經一隻297

樓上👉🏻🐔

有，唔記得轉倉，琴日跌果堆好似食少左，一開倉又升

真係好佩服BC

YES...PLAY ALL

全知全能

GING.....BC IS GOD........

WA DLLM....笠拉水團10月又黎.....

出第二季又呃多次錢....

All in.....j die me

我都驚呀 依家十五十六咁
睇下搵唔搵到熟人埋班先

[/quote]
你淨係要知你d job 包d咩,咁你先搵到判頭去做[/quote]
我再問下個叔父詳情先

Btw多謝幾位清指點

你淨係要知你d job 包d咩,咁你先搵到判頭去做[/quote]
我再問下個叔父詳情先

Btw多謝幾位清指點 [/quote]
講明back to back 你收到數先比下家
另外你係做咩先
住家裝修?

又有大量CP比BC play

中銀紀念鈔好靜

我再問下個叔父詳情先

Btw多謝幾位清指點 [/quote]
講明back to back 你收到數先比下家
另外你係做咩先
住家裝修?[/quote]
pay when paid, pay if paid

除左傳說,BC有咩係唔識

差到咁

今次godfes直接碌進左既出黎...山本好野多謝山本....

出去開個集氣區囉

Btw 唔係住家裝修

今晚摩納哥會唔會又中伏

正閪波

真係工程的
伏就少d,
不過公司的,點解你叔父唔自已搵人做
食回佣,要比錢你賺呢?
自已做老闆呢,就更奇要比貴d

今晚有冇tips

你淨係要知你d job 包d咩,咁你先搵到判頭去做[/quote]
我再問下個叔父詳情先

Btw多謝幾位清指點 [/quote]

召喚paulo

說好的go to hell 呢

琴日唔追，無得追了

淡友go to hell

607 ah ma

FOUR CHING DIM SEE 883.....

red box

IFC 開始多人.jpg

sc62.5 0.2入
越升越跌

gun jor

勁呀 pubg間野都值80億 hkd

物管？

多謝山本

不如你講清楚Ｄ
等我地同你睇下點

How see 6060 1243

納強isg

4c好少講野咁直接

四清會唔會太勁

6060咁多人接貨

因為呢d真係緊要野，而且太明顯
根據4C好耐之前的留言
應該做過工程或地盤

好似老豆有關

唔好提老豆

算LA事隔咁多年都淡晒...

咁每個人總有d野唔想講ge

皇恩浩蕩

諗果條友訓左幾耐???
HP回 2倍

唔駛錢既野仲肯花少少時間同你BUFF仲唔係皇恩浩蕩

班日本CSL連虛龍契士都可以CHAK裏鬥技...遲下呢隻都可以全制霸

工程判野做唔熟行好易死。
大判拖你３個月糧,你要抬錢還料錢工人數。
大判唔收貨死得重慘，合約無寫屈你做。
太多古惑野

100%穩陣兼食硬，唔叫個仔自己食埋
反而叫個仔分一半俾人

買左張二手有保960
今晚番去打機/打J

有心做，叫個仔或搵人企名開檔野
自己判俾個仔就搞掂
佢既熟行，咁玩又方便，一條龍食埋
預你一份，貪你唔熟行定貪你靚仔呀

你講咁耐
同A老豆background係咩先
成日d盤d盤
即係咩盤

嘩......搞咩10/1 酒店房平到咁多4星都係$500....

970都係千零勁960好多wo

你咪照玩
back to back
一豪都唔好拎出黎

咁平

Loading ,一個人最on9的地方就係覺得自己係例外
人人做唔到，但又覺得自己做到
如果係局，拉得你落水
人地梗有計唔濕身先會做
有乜事攬炒，你憑乜先？
打劫海盜船唔係一個唔識游水的普通人可以做到

呢個比喻好正

[/member][/member][/quote]
你講咁耐
同A老豆background係咩先
成日d盤d盤
即係咩盤[/quote]

yau open room

你講咁耐
同A老豆background係咩先
成日d盤d盤
即係咩盤[/quote]
[/quote]
真心説話

做人可以錯失機會，但唔可以一鋪輸到永不翻身
有d野可以搏，但有d唔可以
自己要識分

☝️咁又係

今次你返主場作賽呀?

真心説話

做人可以錯失機會，但唔可以一鋪輸到永不翻身
有d野可以搏，但有d唔可以
自己要識分

怎麼冷酷卻仍然美麗 得不到的從來珍貴

改正先

本賽季還剩一天

Uicy@home

eg?

過來人講下
當年我28-9
覺得樣樣都攪得掂
去接左單野成千萬
只係睇錯少少文件野
可以一野攪到負兩球身家呀
做人可以博,但係小心呀

我唔敢講人地一定點你
六合彩都有人中啦
係唔係你中姐

所以我都唔明你，仲叫佢樣樣白紙黑字
小心d就可以試

破產可以
科斯都破過幾次
但坐監就唔得

可能同A係弱智
老豆又睇通loading冇機心呢

你講咩佢都會博架啦
我叫你唔溝女你會唔會丫

米係...搵人扶下個仔都有可能
所以都係重之咩都睇清楚
唔好比人一句係咁架wo / 行規 / 你唔係唔識下話 大到你唔敢問落去

拿,loading
你快手申請多十幾張credit卡
就算揹條數
自已都out返一兩球走先老破

有期指唔炒....點解要搵呢d麻煩野黎搞....

你問得你都覺麻煩啦....

老破好似都要還返啲嫁喎

你簽咩都唔洗坐,你又唔係咩專業
保險買足
唔好自已比台底數就ok

一個月起碼多過皮幾之上先要

期指你估 bc100% win 咩

你問我緊係玩期輕鬆啦
但我做唔到bc咁日日賺

炒期可以發達，某ching就唔洗搞到賣樓喇

細屋換大屋?

納dee破頂
納強破底

結他 SING BIN BIN HO

UO
咁樣好快玩完

計我話開檔魚蛋未好囉

問BC...

...nightmarket...

7月呀

Any one 傳說...

1x年7月

Hk express fb hoho see

之後再出88蚊咪又係狗衝

只收介紹費
零野上身

未搭過
其賽加埋行李費飛東南亞都係差唔多

堅似

呢個浪上埋290 丫笨

爭咩丫
即月290完再見260丫笨

我11月去北海道坐HX都驚驚地

有咁多波幅我丸走睪飛啊

loading好多花朵

遇到BC之後 我就信左神了

bcisg

遇到7月的DB!💡之後
我更信💡起上黎💡力沒法擋

自從信JOR BC神轉珠GING JOR 升RING容易JOR CHOW強都好運JOR

TAI LO AR...死肥JAI半夜三更整隻咁既野

好廢 求加

ADR食左春藥

豬隊友
我一個殺哂成隊都唔推
俾人推又唔守

一睇個名已肯定係辣殺台🐶...

ADD JOR 冇錢食孖芝...

睇名就知是咪台🐶...

摩納哥

Add jor...

信譽積分 冇一百

呢隊波可以飛

ALWAYS D7台🐶搞到俾人投訴扣分

不會玩就不要打排位

係囉拖累禾

BUY NG BUY 蘿兒 HO🤔

WIN DOR場就SING C JOE

係

Hkexpress紅日冇平飛，BC都唔diu🐶

巴黎又炒？

S1 R3 2清白無瑕

cashed

尚多湖
KCNG都騎得好過佢

我買左2910碰碰win
冇左一半

意不在此
個騎得7係事實

C JOE

雷神
7到去澳洲

慎入

點解我會睇晒成個post

自從信JOR BC神 DA GAY GING JOR...SING RANK 快JOR...CHOW強都好運

新手要5隻
買多三隻買邊幾隻好

FOR金首儲送呂布已經一隻...剩底嗰隻可以平平地就克里希 美娜...哥德爾 塔拉 卡莉可以用紅石換...

其實都建議新手用塔拉練下走線...

C JOE真係少街雷

用pad 定模擬器玩

download左兩日黎玩
想買隻薩尼玩坦但好貴
唔課金有排攪

Pk 搵唔返個傳說ac
要重練

me 0 four style too

我課左8蚊送呂布

基本隻驚唔課都可以玩到上S組...只要勤力D打錢儲錢買人好多高手用黎用去都係嗰三幾隻人唔似D辣殺驚下下要人CHOW限定先打到高階玩法...

4C 係傳說打手

呢隻$8當飲少鑵可樂抵俾佢

傳說推廣

我覺得坦岩我呢d自封型打機法
同人易夾好多

慘在街場由其是低階DE組班天才好難夾...好多時見坦衝佢唔衝但D弓手當自己係鐵甲萬能俠衝晒上前排

頭先三個打三個
我1技衝入去之後2技
之後隊友走晒

我隻薩尼得返兩日
要轉玩牛牛先

其實塔拉買得過3招技都實際 1技突入同埋可以穿牆 平時掃卒用2技 大技留返黎走佬回血可以練下走線幫手...缺點只係前期10LV前未齊裝會比較弱...

rb 都玩

我鐘意用趙雲 好正
愈打愈勁

1on1時,有隻坦衝入黎時
好似阻住人仆野咁
我專做仆街野

買左
不過薩民1技走佬用都得
1+2好夾

以前塔拉捱到去後期
近乎不死 厚血到仆街

我啱啱都download 左，係邊個服？

要問科清

邊個服都一樣可以互ADD...ME 2服...

而家都一樣...ME好鍾意去到後期齊裝就算冇兵喺身邊都開個大技夾硬衝入座塔度爆佢LM

試左幾個名，個個都話重複，試DL7BC 竟然用得

今晚裝先...有lol底應該易上手？

等我開返個二服先
一個redbox1928
一個redbox27

一樣分上中下路

今晚曼城無阿古路

熱刺好撚正氣，唔知多條柒可唔可以有樣學樣

4c咩名
add你

塔拉好似七日login送

山本大介

獌對住水晶宮都踢到咁

點解我愈耐愈唔夠人打

算啦呢場最雷係隻垃圾坦...

痴撚線架，有d 係死都要打野怪，見死不救又有.....我送頭啫，都未去到唔幫拖打丫

點解轉左2服隻薩尼5千幾
平左咁多

有好多係都唔打兵

3v3 冇得打啦
人地咁高 lv

LEE DOU D 清 NO NEED SLEEP

bc lor

d7pc keep safe sin la

打打下傳說
BC話heading home eat lui 不了
寸毒撚

我啱啱打左鋪，蝙蝠俠玩撚晒.....

有無清add me..傳說bassrookies

Requested

BUY NG BUY 卡莉 HO

買左50蚊馬克羅斯P支持下

Me儲錢買松鼠...

早兩日更新改弱而家先話買...BC真識貨

落狗屎

未@你

想build tank buy wt 9 ho

蝙蝠JAI 齊天戴勝 SICK隱形 HO GING...

登入7日送既塔拉新手可以用黎練下...

呢隻好屈，有control，有突進，範圍技
夠tank

on9
說好的正氣潘狗呢

都仲好勁..
Or me want buy大聖爺.... dim see

屌佢 咁少馬都沖入去塞

中完豐腸皇之後萬里威揚收左皮...仲on9到去買喜得福p....

有得威差d有p...真係唔差

勁嘉輝p都冇....又撚鳩我

DL7BC

哥德爾冇錢買奧

Moore

馬克羅斯好彩入到P

嘩 淫kit要j幾多年

唔長進

萬里威揚 再創傷機 駿皇綵 西車 今日輸到含

又係隻馬揹佢入p

學之前三場由頭放落尾咪算
今次俾梁家俊做左

1400放頭....咁樣贏....唔識買....

變化地 早走早享受

kc ng 韋達 柏寶 浩南哥...跟前馬唔少仲可以俾人單騎領放...神了

好想買一定賺P
搵人拉住我

你唔好買啦

六合彩注好有米P

唔係我頓 我ALLIN 呀

田雞 食屎吧.....

其實你地點做到全日打手機game
隻game重要望住個moon打...我睇15分鐘眼都花

你打咩...飛鳩定白貓定其他....

那有全日？

比老婆屌鬼打機打咁耐

緊係冇買
我kc ng個隻都穩手

柒俊跌埋鞭 用手打馬

尾場田雞膽乜撚都拖哂返黎....食屎吧田雞....

same

3個月無跑，放假整課龜速4k
已經辛苦到仆街
同從頭練過一樣

馬克羅斯俾吳長進騎到成pat屎都入P
下次換人先追

告仔最似樣係呢隻

一定賺都唔好得幾多

勝得威分盡.....

國大米蘭 太易玩了

極速刷

重注enable

跟

放頭w凱旋門真係未見過

3歲著數好多

搞撚掂
超到呢

我PQ膽

四連環一拖4都輕鬆

我淨係買w,追返今日輸嗰d

日本仔黃金巨匠之後隻隻衰.....

啱啱10.5加左

拉素

呢隻差好遠啦

G...

玩坦好慘
隊友柒d就好慘
你衝佢地縮

言出必行

lap子振作

BCISG

bcospt

不祥人100分

睇返
尾場火車可以停佢十幾日
買左活力小狗應該屌晒老母

又要刷集龍

遲下西甲係咪真係會無左巴塞架

睇個標題由心笑左出黎

返到地獄

一次過BUY JOR 卡莉 美娜

無間食女地獄

俾LUI食地獄

砌JOR隊瀏可以SHOOT 1-4F

小組同時向吳嘉晉查詢有關他於直路上策騎「馬克羅斯」的方式，尤其是入直路後「勝得威」內側瞬即出現空位時他堅持移至該駒外側的原因。他解釋謂，他於直路彎跟隨頭馬「美麗傳承」，由於該駒排在大外檔，他認為向外移出是最佳做法，並於起初跟隨「勝得威」，其後移至「勝得威」外側。他說，儘管他於直路早段嘗試將「馬克羅斯」向外移出，但坐騎將頭轉側、內閃及不願移至「勝得威」的外側。他續說，儘管「勝得威」最終於接近三百米處時向外斜跑，故其內側出現空位，但他認為此階段他應繼續移至「勝得威」的外側。他說，在移至「勝得威」外側及受催策後，「馬克羅斯」於末段衝刺良佳。

美女網紅攝影師劉宥靈塞班島溺斃 昏迷酒店泳池底 出遊無買保險

內地媒體報道，劉宥靈是次到塞班島，主要拍攝日系寫真，出發前攝影公司曾在網上發起眾籌，因後劉宥靈的作品受歡迎，她獲邀參與是次拍攝。同行的化妝師憶述，事發時劉宥靈與友人走進酒店泳池，其間疑被池內循環水流推向3米深的深水區，劉宥靈等人因不諳水性一同遇溺。酒店人員隨即用竹杆把他們拉回，但劉宥靈沉在池底，救起時已陷入昏迷。

由於劉宥靈遇溺太久，腦部嚴重缺氧，延至翌日宣告不治，其父母已到達當地處理女兒的身後事，另要處理責任及賠償問題。內地傳媒了解後，相信劉宥靈等一行8人均未有購買個人保險。

劉宥靈是內地著名的Coser（即Cosplayer，角色扮演者），新疆石河子人，她畢業於四川傳媒學院導演系，15歲開始接觸攝影及Cosplay，其後不斷獲邀擔任模特兒，漸漸對攝影產生濃厚興趣。直至2015年，劉宥靈在杭州成為自由攝影師，因從小喜歡看古裝劇，最愛中國風及古風題材，作品大多是古風漢服人像，去年登上內地著名攝影網站《POCO》第21期「攝影潛力達人榜」。劉宥靈的工作態度備受讚賞，其徒弟及友人形容她「不分晝夜地修圖」、「對待工作很拼」。

劉宥靈生前主理的「琉璃織漢服工作室」，日前在微博留言悼念。（微博截圖）
劉宥靈溺斃消息傳出後，大批網民在微博留言悼念，稱熱愛古風的劉宥靈「可能去了屬於自己的朝代」。至於她生前主理的「琉璃織漢服工作室」，日前亦在微博留言，「天上的仙鶴，借我一雙潔白的翅膀，我不會飛得太遠，看一眼理塘就回返。」思念之情不言而喻。

自首吧BC

相信劉宥靈等一行8人均未有購買個人保險。

係咪證明自己條命賤

449

拉斯維加斯

銀魚又爆升

All go Macau la diu

咁都relate 到

D7PCBC

FREE CHOW 守龍

睡公主 光機獸 D7BC...

ALL IN REDBOX

睇到咁多人有錢買新樓好葡萄...
廢青連一球野都無

FREE CHOW 劾龍喚士

有一球又點
有一億都係咁話
永遠都有野葡萄，永遠都有野追
錢唔會令人開心，但無錢會令人唔開心

都真，其實都係想有個好好地既地方住
不過最主要既滿足感真係黎自事業

我只係人地既事業入面一粒屎